# README #

Questo plugin è stato preso da http://demo.criteo.com/support/guides/magento/guide.html e aggiunto composer e modman (versione 1.4.4)

### What is this repository for? ###

Per attivare i tag di Criteo + il feed di Criteo

### How do I get set up? ###

Suggerisco l'uso di google shopping se già presente come feed e non quello di criteo che non è ottimizzato.


### Who do I talk to? ###

* andra.lungu@bitbull.it